劉細良專訪 聽下無壞

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"